
                      me encanto excelente y las escenas  de sexo estuvieron mas reales.  estuvo mejor que la primera. la espera de dos años valió la pena fui dos veces al cine a verla jejje. me encantan los actores tienen una química que parece real  todo
        
            